個男仔話未準備好拍拖

佢話自己樣衰又毒又唔高會驚會諗好多野, 未準備好拍拖, 無啦啦同人開始會害左人, 以為屌啦廢話做左女兵, 但佢又每日起身食飯放工訓教都會報到, 未至於好似狗公咁噓寒問暖, 但都keep住每日有講野, 傾左幾個月

次次約佢都推三推四, 大時大節約好左日子, 滿心期待, 到果陣又話不如遲啲, 明日復明日, 但間中又失驚無神會走黎自己約我直接講埋對佢有意思, 佢唔係唔明, 但又話都唔知點講好,淨係覺得自己個心態未ready同人開始一段新關係

點樣拆呀dllm溝個毒撚咁難, 差啲講埋心入面果句: 屌你老味只要你同我講你有少少feel我都可以繼續等你準備好呀

利申: 男方幾年無拍過拖, 講野間中識flirt, 覺得佢都算識氹女仔, 懷疑拖太耐(?)

扮毒姐

應該真毒嚟 因為我都係咁

動情就係一切苦厄的源頭

講到咁明都咁 對你有啲啲feel 都唔會咁對你啦
未ready 就咪柒去flirt 人啦

去賭要做莊 做人要move on
揾個個啦

以退為進，樓主已泥足深陷

唔排除真毒撚，我都係咁

毒撚都溝唔到

Gay

係未準備同你拍拖姐
試下係佢鐘意既女仔話想同佢拍拖 一早狗衝左

你應該唔靚

屌你老母毒撚都有人溝

無拍拖唔代表無女嘅

冇拍拖好多年=純粹不負責任好多年啫

唔拍拖=不負責任？

因為買得太多羽毛球拍所以樓主送到埋口都無興趣食

小心d , 佢可能收收埋埋其他女女， 唔好咁上心

似本身有女，大時大節約左，但最後又放飛機，到佢得閒先會約樓主。平日wtsapp 傾計，可以同時同幾個女仔傾，所以代表唔到佢身邊冇女。 話自己毒，冇拍拖好耐，但又識氹樓主，樓主千其唔好上心。

配埋呢個sticker真係

唔鐘意你
但又無對象
所以吊住你

試下唔好理佢 直至佢上心約你

兩個可能性
一.有女
二.未接受到同你一齊
但想拖住先,極可能你唔係首選

再主動啲

未準備好, 其實說穿了就對你止於有興趣, 但唔會同你一齊
佢空虛寂寞無聊既時候, 咪會搵你可以陪伴下, that is

但佢都算好仔ga la,無借機對你抽水, 可以既話咪做返好朋友

佢話原意係諗住過幾日真係出黎, 講下笑唔約實時間, 點知我無啦啦認真左

表示唔信, 都算攤左牌 唔識拆

佢玩你，唔好信佢，唔使拆，搵個正常人拍拖啦，冇嘢值得等